根本就係馬英九拖累台灣軍事發展

#一起來回憶是誰造成這些飛官喪生？！
F-5戰機自一九七四年服役46年來，已摔掉三十多架，造成近四十多名優秀飛官死亡。是誰讓我們訓練精良的國軍飛官繼續使用「老爺機」？

這些軍購的規劃與建案都在兩千年民進黨政黨輪替前，然國民黨因選舉失利，卻「為反對而反對」！因為反對阿扁、反對民進黨，所以也盲目地反對軍購案。二○○七年，時任國民黨主席的馬英九曾說過：「三年前民進黨他們提出六一○八億的軍購預算。我們在程序委員會擋了五十幾次，這樣夠不夠強悍？」最後在扁政府執政時期，國親兩黨聯手仗恃立法院多數「連續阻擋軍購案近七十次」，不僅弱化了台灣的軍事力量，更進一步加速擴大中國對台灣的軍事優勢，造成國家安全的危機，堪稱歷史罪人。

二○○八年，政黨再度輪替，過去強悍主導反軍購的「馬主席」成為「馬總統」，在軍事外交上仍是「偃旗息鼓」。當年競選時曾提出的承諾：「國防預算不會低於ＧＤＰ三％」，在今明兩年都已確定跳票，明年F-16C/D戰機採購預算更只編二百萬元，卻反過來怪美國不賣武器。

反覆的態度，簡直就是拿「國軍生命」和「國家安全」開玩笑，實在令人痛心疾首！應立即公佈當年反軍購的立委與政客名單，讓大家看看就是這些愚昧政客「為反對而反對」，間接害死我們的優秀飛官。

飛官母：再有一次我就跳台東的海！

Source:

雄三飛彈都係陳水扁
下令自主研發

佢依家講嘢戇鳩係一回事，但佢執政嘅時候唔係毫無發展

F-5E依家係作為訓練用途，原本馬英九年代規劃外購高等教練機，但蔡政府上台之後改咗做「國機國造」，新一代高教機「勇鷹」早排先至定型開始慢慢生產，變相要F-5E延長服役時間先會出今次嘅事

AH-64E都係馬政府年代引進嘅，F-16V升級案都係經過馬政府投入先有依家收成

老老實實, 台灣反正都係靠美國先守到, 你點軍購都唔夠共軍黎啦

都要頂一陣等到美軍黎

連登有兩隻中國國民黨支那狗 入黎吠未

負咗皮

其實要頂幾耐
美軍咁近係咪頂個零兩個鐘就得

視乎情況
邊個當選、係唔係交接期、天氣、島內民意
太多因素影響 太多意外可以出